劉澤鋒考慮選九西

Source:

【本人考慮參選立法會九龍西選區 冀成為議會「攬炒派」】
二零一九年，是香港反抗暴政一年，多少港人兒女，前仆後繼，奮力抵抗。一如既往，眼見一眾熱血同道，為自由「拋頭顱灑熱血」，反觀自身，總是深感慚愧，時刻思考當下、未來可做之事，甚至應做之事。

數年前，基於此等想法，我踏出第一步。當時魚蛋革命義士慘被割蓆，民間支援基金亦拒絕伸出援手，令他們淪為棄子，獨自面對數以萬計的訴訟費用及生活開支。基於理念相近，我聯同一眾學聯手足成立抗爭者支援基金，為魚蛋革命義士提供經濟支援，共渡難關。但是基金運作三載，曾一度反思問題根源，即暴政一日存在，只會繼續製造大量需要支援的手足。要真正拯救手足，甚至香港，只有一條出路：港人自救。

事實上，政府權力源於人民授權，可是現時行政機關撕毀社會契約，警權獨大，肆無忌憚，全方位逼害人民，苛政猛於虎，在這最黑暗的時刻，更需要還權於民，真正保障港人，邁向光復一途。就此，我主張透過以下重點九項倡議，削弱行政機關權力，並且提高民權：
1.關注槍權議題，包括大幅減少警察授權配槍數目、警員不可在公眾集會持有任何槍械等。
2.嚴格推行社區警政，並由區議員代表及社會人士代表組成警察管理委員會，做到真正「執法權取自人民」。
3.違反警察通例刑事化。
4.廢除公安條例。
5.成立及公開警察資料庫。
6.放寬戰略物品管制。
7.所有刑事案審議均設陪審團，保障公民權利不受侵犯，不受暴政之害。
8.成立起訴陪審團，提防律政司濫捕。
9.禁止設立智慧燈柱。

我們相信，議會具備戰略價值，但一切均以街頭為先，議會為輔，奪取議會乃民主抗爭進程的支線任務。事實上，立法會議員的作用除了論政、監察和制衡政府，更有利用知名度和資源連結街頭運動的價值，應將目光投向遠方，為香港提供政治土壤，他日當家作主，才不會出現無人主理之局面。

為此，本人積極考慮參選立法會九龍西選區，希望與手足同行，一起推動本土自救。我亦承諾，會延續街頭路線，在議會攬炒，即使政府將具爭議的議案綁架民生議案，亦會投下反對票。

「黎明前的黑暗，是最黑暗，但黎明即將到來」。我們定當寸土必爭，永不言棄。

九西大混戰了
仲有無位留到比傳統泛民？

有本土 投本土

咁李傲然仲選唔選？

人民有權利使用武器保護自己及個人財產安全

其他本土都差唔多係時候出黎宣傳下自己啦

我感覺到奶共派好開心
又走一班成日覺得夠票會出到線嘅痴線佬

收皮啦 光頭警長返大灣區啦

在議會攬炒，即使政府將具爭議的議案綁架民生議案，亦會投下反對票。

呢樣泛民連講都唔敢

who 未聽過

有guts 敢攬炒

前學聯「抗爭者支援基金」主席
學聯抗爭者支援基金在2017年10月成立，劉澤鋒當時擔任樹仁大學學生會會長兼學聯常委。他指出，當年有不少抗爭者被判刑，加上泛民向魚蛋革命勇武抗爭者割蓆，但魚蛋革命抗爭者又缺乏金錢支援，故學聯成立抗爭者支援基金，希望協助不同抗爭者，不論抗爭方式，只要是抗爭者就支援。劉澤鋒在之後的連續兩屆擔任學聯基金主席。

嗰個係劉澤基

南亞仔撐唔撐攬炒派

差d睇咗劉澤基，心諗唔係咁撚on9下哇

冀成為議會「攬炒派」

撐你！

以為劉澤基

我新西唔熟九西

定係南亞仔會繼續俾機會泛民成長？三十年巨嬰到底斷奶未
其實人地都知輕重利弊，不過自身利益大於香港前途咁解

問你撐唔撐攬炒派呀
使唔使用烏都語問你呀

怕得失中立撚

本土同泛民既分別就係咁鮮明

撐 why not

乖
今日唔話你係泛民狗啦就

實投

到時泛民本土都選唔到，就真係攬炒

7 咗
雖然我第一眼都睇錯

都係呢句
歡迎任何人出嚟選
最緊要有初選
如果唔係就真係攬炒

BTW 槍權係咪會提出修改火器彈藥條例，允許民眾擁槍？

本土啲票投返本土攬咩炒？本土啲票要投泛民先唔叫攬炒呀？

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

慘

笑屎禾

我地本身想做好防守一環，等其他手足可以安心進攻

但依定後欄著火要大家幫手

初選定入閘排位 + 棄選機制

致各位想參選素人：報名前無初選排名，最後一定攬炒

本土張崑陽 劉澤鋒 李傲然 三條飛
幫魚革義士打官司嘅劉偉聰都親本土

唔初選嘅話，你覺得本土九龍西票源夠分俾四席？

而家係無約束力初選
睇睇本土票源攞到幾多席
初選後四條隊整合做兩條
本土分分鐘攞到兩席

致各位想參選素人：報名前無初選排名，最後一定攬炒

九西應該都2泛民對2本士

你就咁講句泛民本土選唔到攬炒，點會知你係講緊本土出四條飛會攬炒？
依家表左態得張崑陽同劉澤鋒，九四兩條飛，選舉論壇表現好拎啲泛民票都唔係無機

要初選先知呢個比例
如果唔初選傳統泛民唔會肯讓兩條隊俾你

但係我睇啲報道話有啲素人唔肯初選喎，定係我理解錯？

仲有李傲然劉偉聰都講左選喇
選舉論壇爭取支持絕對係有可能
但更可能係四隊都民調6% +/-2%誤差 無一個肯棄選
最後四隊全部入唔到

致各位想參選素人：報名前無初選排名，最後一定攬炒

無錯
就係素人唔肯初選
唔該大家俾D壓力佢地叫佢地參加

屈泛民唔肯初選嘅，睇下呢篇野，睇下邊個先係唔肯初選

sorry 無留意呢兩個都表左態
如果四條飛真係要初選協調，九西最多只可以出兩條隊

唔緊要 多謝巴打你明事理
可以嘅話幫手勸下佢地

泛民果邊出邊個
小麗老母 邪神 毛ee仲出唔出？
九西全民配票有機拎到4席

強烈建議本土派成立一個選舉聯盟協商下先
唔覺一區夠票出到咁多席本土
仲未計資源動用既問題

劉偉聰律師去港島好過啦，佢身份岩晒港島班藍血人

黃碧雲同袁海文會喺民主黨爭出線
劉小麗會同施安娜喺工黨爭出線
余德寶應該代表公民黨
毛孟靜唔知仲選唔選
民協好似都話派何啟明
仲有好似曾健超話選

都係嗰句 唔搞「初選+棄選」泛民本土都一定玩完

但係佢係又一村區議員
喺又一村住咗好耐

過主啦黃碧雲

希望民主黨黨內初選已經踢得走佢
唔得嘅話之後用大型初選踢走佢

支持

佢做左立法會議員，到時都係由助理幫佢處理政務
佢喺又一村呢啲藍血人區選得贏，加埋佢義務律師個光環，做得律師口才實了得，港島佢真係有機

本土暫時無人有佢咁藍血可以選港島

印象中呢條八婆以前講過做埋呢屆唔做
唔知佢做乜事又凸返個lin頭出黎

名都未聽過，就咪出黎選啦

都啱 空降都有機會搶到票
可能可以inbox佢問下

肯初選嘅話 邊個都可以出黎選

原來又一村你係講緊空降
佢選區會一樣都係空降姐

唔識佢inbox佢唔係咁好下嘛

佢都係又一村住 又唔算完全空降嘅

不嬲無政績就叫空降，唔係咩？

咁都算空降嘅 因為佢好似區選之前一年先開始做區務
但係有種空降係連住都唔係住喺嗰度